新手想買美股一問

啱啱喺牛牛開咗個Account，但發現買邊一隻股票都好，佢都話買入後將使用融資，但我戶口明明夠錢。

係咪我一買就會用咗槓桿或者借錢？

美股等於借錢

想問下利息幾多同點計？有無話其他公司開戶係可以直接用我嘅錢去買？

對唔住各位巴絲，新手比較多問題

????

你戶口得HKD?

你要用hkd 轉左usd先買到美股

支牛

你得港幣直接買美股要計息,
跟返美股個 rate

美股可以沽空， 或者你PreMarket 或After Market 買股就會係融資， 前者好易明白放空可以輸unlimit，而后者因為成交少，有時成交可能超出你本金。

Sorry 第一次玩牛牛入面有得兌美金嗎？定還是我要係外面轉咗usd先？

想請多巴打少少，如果我今晚先買sqqq ，我一買係咪等於要借錢？另外，如果真係唔好彩跌到呀媽都唔認得，我係咪會輸突？

第一你確定帳戶有美金先
二 SQQQ 係納指ETF 夠錢絕對唔會借錢
三 唔可能輸突，納指無底咁跌你最多歸0

但要提下你SQQQ 係三倍杠桿納指， 指數drop 10% 你會損失3倍

係咪搞錯左SQQQ同TQQQ

感謝各位巴打，受教了。已解決問題。